# svrbir

محتویات وبلاگ من. 

می توانید مطالب را ویرایش کنید، بهبود دهید یا چیزی منتشر کنید!   
البته قطعا تغییرات رو بررسی می کنم و وبعد منتشر می کنم. البته فیلتر خاصی هم ندارم فقط نباید مطالب زیاد بی ربط باشه.  
پس این مخزن رو ویرایش کنید و merge request بفرستید !  

[https://svrb.ir](https://svrb.ir)